區議員宣誓後，律政司：翻查紀錄，非真誠宣誓，DQ

劇本一早寫好
你宣完都會DQ, 你唔宣佢就做少樣野,唔洗扮
公係佢,字都係佢

共產黨又贏

預咗佢一定DQ硬
我想知全香港冇區議員會點算

放心 佢會委任班奶共狗做

到時反對民賤聯,又會用國安告鳩你

就嚟宣佈剝奪終身政治權利

委任咪得有咩點算

其實無分別

區議員張BB相舉🤚🏻☝🏻手勢，港獨份子，DQ

沒有 沒有 沒有 沒有 通過

而家香港連沒有都慳返唔洗講